[
    {
        "randomId": 483
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mpagaze ku gasozi nsama ifuro ry'amata",
            "option_1": "Inkingi",
            "option_2": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_3": "Agakono k'inzara",
            "option_4": "Ibirago",
            "correct_answer": "Uruyange rw'amashaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Rutuku mu gitebo",
            "option_1": "Umuzungu mu modoka",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Ikawa n'umumenamabuye",
            "option_4": "Kukwanduza sida",
            "correct_answer": "Umuzungu mu modoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Abarebare baje ubu",
            "option_1": "Akayira kajya mu kigega",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Akanyoni yaritse ku nzira",
            "option_4": "Imihanda, uruzi, inzira",
            "correct_answer": "Imihanda, uruzi, inzira"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Karuhura mukuru w'urupfu",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Isahani yaguye ingese",
            "option_3": "Telefoni",
            "option_4": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nkubise ikimuga mbura urujyo",
            "option_1": "Igisabo",
            "option_2": "Umusuzi",
            "option_3": "Amata",
            "option_4": "Imirya y'inanga",
            "correct_answer": "Umusuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Yankamiye mu kitoze, angaburira ibiryoshye",
            "option_1": "Umuheto n'umwambi",
            "option_2": "Icyumweru",
            "option_3": "Akanyoni yaritse ku nzira",
            "option_4": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro",
            "correct_answer": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nshukuye urwina sinatara",
            "option_1": "Amacandwe y'incira",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Umuntu",
            "option_4": "Igihandure",
            "correct_answer": "Igihandure"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Akana kanjye ni maguru ya Sarwaya",
            "option_1": "Ibaruwa",
            "option_2": "Urukoma n'insina",
            "option_3": "Isakamburira ry'inzu",
            "option_4": "Inzuki",
            "correct_answer": "Ibaruwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyagiwe n'imvura imbuza guhinga",
            "option_1": "Amacandwe y'incira",
            "option_2": "Umusatsi w'intabwa",
            "option_3": "Ipikipiki",
            "option_4": "Umuzungu n'umwirabura",
            "correct_answer": "Amacandwe y'incira"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Fata umuhoro mfate undi tujye gutema ibidatemeka",
            "option_1": "Amazi",
            "option_2": "Ikiryango cy'inzu",
            "option_3": "Umuvure",
            "option_4": "Umwana w'uruhinja",
            "correct_answer": "Amazi"
        }
    }
]